6/8 0335 立場live嗰度班友究竟做緊咩

喺度等啲差佬出嚟等打交有咩目的？
休息下啦
唔係割蓆 不過我真係好唔明白點解個焦點會變咗撩警察打交？

收皮啦屌你老母，和理非屌狗關你撚事咩，定係乜都唔撚做返屋企念力屌撚死林鄭呀

和理非目前要做嘅野係爭取民意
呢個行動絕對係反其道而行